［扮工好悶］返緊工又冇野做入黎吹下水（119）

大眼汪汪

又weekend爆post

booo

西伯利亞人夏天會唔會激發雙倍潛能？

咁多年你先同我講其實唔適合
由得佢咁樣用住先啦我懶得研究

丸姐

你啲同事心地真好呀

我都收工喇!!!!!!!!!

劍劍你就好啦~~~

劍叔好番晒未？

係真好味

食lunch先

譚仔中

爭鮮

好左好多喇
食曬啲藥應該ok
今晚照開live

拎呢

隔離條女女對眼

做咩

圖呢

我想等屋企冇晒人先慢慢食飯

好曬

you know my page

走左了 佢皮膚好差下 對眼應該帶左con 閃下閃下咁

有冇搞錯，食爭鮮

扮工好悶。宜考慮減產

牛丸

兜兜兜兜兜兜兜兜兜兜清

老中幾點開工啊

笑我這個毫無辦法管束的野孩子
連沒有幸福都不介意

1600

$100
呢隻得唔得呀？

得, 但略貴

有隻 ais .姐姐仔話好用啲，即插即用

$88

個姐姐仔都即插即用

佢有紋身，又有大眼仔 con

咁應該唔係了 要開通先得 除哂全身既衫都有排

星期六下晝都要返工 好慘

食飯未

返會所成日坐係到

坐下唔好咩

返六日唔撚易

會所

頂唔順 返去剪髮 好亂

窮嘛。。。。而家行落太子

去邊剪呀⋯⋯

自己剪

根據泰國移民局規定，凡入境外籍人士，個人者須備有不少於2萬泰銖現金（折合約4,600元港幣）、一組4人家庭須帶備不少於4萬泰銖現金（折合約9,300元港幣）或其他等值的現金，並不得以信用卡作爲財力證明。泰國旅遊熱點早前曾發生多宗爆炸事件，造成人命傷亡，泰國政府擔心再有恐襲發生，故加強執行政策，即使是持有留學簽證的旅客，也被要求出示足夠生活費。

係咪忽撚左

幾時6點sosad

唔俾人窮遊

有錢就會無恐襲

食左啦 繼續扮工

食咩

我的心痛 也是最自私一種

求求其其一條友食燒味

是咪冇人睇女排

好易整

剪完發覺冇乜分別

咁支那銀聯去到泰國先㩒錢/無咁多現金得金條點算

係好正喎

啱架喇

睇緊百慕達三角的神秘傳說

斯文左

三角神秘
我又睇

完成今日深水埗之旅

得閒去深水埗搵平卡試台

好厚，出面餐廳都冇

點樣可以睇到台灣momo台

飛去台灣

邊隻好啲？

一號風

你睇下天氣圖先啦爸爸

有冇ching老母真·識睇車
我老母睇車睇到我食左張牛肉乾

ip 都唔洗 check
吹唔正丫麻

老母找數

唔係哩你睇下先啦

老母：我冇錯

洛克人.....來啦

唔緊要啦一張牛肉乾之嘛

嘩~~~ 又黎淫賤派對~

咦~ 少咗個嘅~

屌~~ 聽日兩點最近~

我試過係ssp買台灣電話卡都中伏

之前去日本係找換店買左張Docomo 好快

lomo好飄牙

睇呢d都飄牙

腦豆個句你咁都睇唔明
笑

一分鐘做乜del咗個tg

我明啊

糖兒你太年輕~

我只係去睇左套戲 又爆左個post

有咩？我仲見到嘅

睇咗戲呀？

條街好熱呀

揸ga，我12點出去行都未嗌熱

頂 又自膠

1點食完lunch
6點又食dinner

大家應該唔會聽過

套戲成兩年前

蠢過G

真係未聽過，又未見過

上星期去台灣，用鴨記買既sim卡，點知插左用唔到

想睇戰艦個套多d

邊隻？係咪無 activate 到？

8月先上的
可以不用睇

Christopher Nolan?

又一日

3點食完8點又食

sim2fly for sure

訓陣先

啲演員無個識，唔會睇

借左老豆杯酒黎飲

咩酒？

應該係

東北佬人蔘酒
成身發滾 嘻嘻

冬天先飲啦，夏天飲會唔會太補

係補之前我的胃在燃燒

有冇流鼻血？

會唔會訓唔著覺

冇 一段時間之後就清醒返

洛克的環流較為細小。按照現時預測路徑，洛克會在星期日日間在本港200公里範圍內掠過。天文台會在午夜後考慮是否需要改發三號強風信號。

隨著洛克逐漸靠近，明日廣東沿岸有狂風驟雨，海面有湧浪。市民應該遠離岸邊及停止所有水上活動。

方加黎做乜呀fuck youuuuuuuuuuuuuuuuu

去玩追風喇

都好喎，聽日入天水圍

有咩做

食雲吞麵

知我莫約男人

咁大工程

死啦...訓醒好似俾肥婆壓住咁....
無哂力

你竟然知道比肥婆壓住嘅感覺

形容詞姐.....
想多了

得到浪漫 又要有空間
得到定局 卻怕去到終站

3號咋

揾小由

唔驚 掛八號我即刻要陪你返工

係真唔係

聽日又返9

扮工宜忌

宜 射波 蛇王 減產 吞poo hea撚住做

忌勤力

收到

依家日都做忌

大師係咪7天工作

係

不能只有我看到 @A仔記得睇

一開見到佢喊真係想睇住佢撞牆撞死算

到底要幾唔識教先教得出咁嘅細路

是咁的，我拍左段片…

我睇緊乜撚嘢

衡量你的心直線到我之間
沒有跨越的機會

早啊

早晨....
打風啦

癡膠紙癡到傻

8號啦

收工

唉 我屌

屌甚麼

就不能讓人好好放埋最後一日假

我屌你老母呀臭風

幾時去旅行牙

同問 旅行後遺症

好想去旅行呀⋯⋯頂

想去邊啊

點解打風都無風

去想返工呀頂～

做咩呀⋯⋯

我想打柒個肥婆多啲~

你睇晒呀仔 ?

細個個陣咁樣..已經俾老媽攞藤條打到開花

努力睇左陣

細個連扭都唔敢扭

變完身 個女仔咩事 營養不良

完全唔想因為要撘嗲, 再去睇條片

我都係睇到個到就無睇

其實今日掛個幾個鐘8號， d要返工既都幾慘。 晏晝係咪要返返去

我就唔洗 順利收工

想睇 the snowman 2017

真係一滴風都無

好焗呀媽咪

我頭先走去睇哂 唔掂

頭先落街，助down奴 超快好左舖

btw最近咁多人買車厘子

岩造嘛
又爽又甜又好食

實在太多車厘子味既野整得太難食
搞到我連佢本人都怕埋

成日都買架啵~ 對女仔有益呀~

有咩益

其實佢而家越黎越貴

買mon 貼ok 其他野，不了

灣仔（中旅社修頓地鐵站）～荃灣福來村紅頂特快留名

而係一買要三樣咁買，有時真係唔需要咁多，變左垃圾

其實班港女唔畀條仔打機真係好憨鳩

10分鐘輕鬆達陣

我應該去碼頭繼續我既三分鐘熱度還是去cafe shop繼續

呢啲呀 ?

好似係
時速85

其實你成日去海邊做咩

去哎呀哎呀哎呀唷~~

我要出街~
去邊去呢?

去買公仔

去邊樹買公仔呀 ?

俾人攬住影相

1公分咁大波

荷里活有隻大啤啤
又一城好似擺緊反斗車王 帶女女去影相

大波

呢排成日去荷里活~ 唔去住
又一城..... 唔就腳又無咩好行咁~

1min 現實

【東方日報專訊】【本報訊】十四歲中二男生賺數千元快錢，帶六點二公斤懷疑氯胺酮（俗稱K仔）到旺角出貨斷正。該男生前晚手挽兩個載有「K仔」的紙袋到旺角出貨，在街頭等候接貨人時，被警方截查踢爆，涉嫌販毒被捕，檢獲的懷疑毒品市值一百七十萬元。

又黎, 可惜今次無得判死刑

陰公，冇得同FD子去叫萬歲 又要坐監

琴日先去完果度 勁多細路

你係咪UP果個肥仔

歧視 ？

好cute

難聽過粗口

男仔俾人話QQ是咪會崩潰

要 backup 部電話都好很煩~

要睇埋咩語氣架喎~

點解d火車可以無冷氣咁

搵我

再嘈下年加多你3個巴仙

換機？

清垃圾呀~

冇乜所謂

太 太快樂卻無視身邊野火

盡量唔搭

而家3% discount真係cheap到不如唔好俾

出街食野先黎落雨

跟你熱吻 旁人要放閃 閃不過
比拼下去 旁人叫愛戀 也是錯

agger
97折真係多撚謝

1min bb miss u

除咗 game , 你地手機有冇 app 係會比錢買架 ?

Tunable

牛丸 喵喵

睇星app, 收G日誌

worthy ? name please ?

Starwalk - 呢個係我得閒真係對住個天發呆用
朋友見過我用都覺得神奇
預算管家 - 純粹係我用開就dl埋個收費版, 唔想搵邊個勁d

買過adblock
冇了

訓醒......
好撚煩...兩老日嘈夜嘈

嘈咩？

小小事都可以話一餐.....
神位無香爐灰..
成日都食個兩味餸呀
洗小佢d衫
都唔知做咩尻⋯⋯

兩個打情罵俏姐

望下先~

[url]女人好恐怖(有圖)

毒撚真係好恐怖

間條衫令到成個身材都........

都係唔好約毒撚出街好了
放飛機要俾人擺上黎

我約唔到克兒出街都唔會咁~

老姆立即應約

聽日有冇機會黑雨呢你估

一諗起今朝個風就嬲嬲地

落到好似黑雨都只會掛黃雨

我在厚福街等你

克兒你做人又唔洗咁衝動嘅~

做咩無端端嬲人~

明珠台有五星級大鼠睇

屋企無電視機

一路敷mask 一路睇

爸爸 無可能架啦 聽日準時番工啦

網上兇狠我最叻
上班日謝絕會面

有冇睇過老鼠也移民 ? An American Tail 1986

冇呀

做人要痴心妄想下先得~

我是真的為你哭了 你是真的隨他走了

寧願沒擁抱 共你能夠終老

可唔可以聽d開心少少既歌

藍藍天空高掛我的夢
深海 潛入最深追逐確與眾不同

行雷呀~~~ 好光呀~~~~~~~

皇后大道西又皇后大道東
皇后大道東轉皇后大道中

能給的我全都給了 我都捨得
除了讓你知道 我心如刀割

聽唔聽撚到呀 ????

我已用盡全力築起一個樂園
難在這幕獨腳戲我怎麼演

月圓之夜 紫禁之癲

乖 請你地食櫻桃 🍒

我有冇份乖？我要食榴槤

可你曾經那麼愛我 幹嘛演出細節
我該變成什麼樣子 才能延緩厭倦
原來當愛放下防備後的這些那些
才是考驗

何苦昨日愚昧留下明日虧欠
如若我寬厚些便把冷戰避免
頭的角被磨滑變得不再討厭
無奈已走 再見都徒然
強硬到分離先改變

樓上兩個簡直曳
我爹話榴槤已經開始不靚了

頭先有一下大聲到痴線 間屋都震左下

會員榴槤芒飯表示躺著也中槍

榴槤正

不要挖洞給我跳

死啦
岩岩收工前得我一個係房，無端端隔離team個人問我有冇見過xxx,我岸岸居居咁答左佢我唔識xxx，點知答完先發現xxx應該係隔離team大佬黎

條友仲要問我返左幾耐工，問我邊個係我大佬，又問我大佬去左邊

雖然佢語氣好平淡，但依家諗起好撚淆
屌 我試用期都未過呀

唔識米唔識 而且做得唔耐點會識得晒啲人
仲要係隔離team

好小事啫

希望係咁啦
好驚d老屎忽

你大佬驚都未到你喇

紅頂師傅~
最快用咗幾耐去灣仔呀 ?

真的嗎 ? 咁聽日拿拿聲食今年最後一個先得~

你掛住人呀劍叔 ?

25 分

早晨

又星期一喇

遲到啦

想問好耐其實會唔會跣落黎

絲打咁返工法?進擊

橡筋黎唔會跣

心口大D著唔著到？？

緊係去街啦 返工亂著

個人已經夠横 著完仲橫

問我點知喎

見過啲肥妹著 所以自己先夠膽著
因為佢地仲橫

食早餐先

好似係張梳化笠個套咁

啲男人好中意話呢啲係窗簾

唉.....開工

未見過有人著得好睇~

拉得太低唔好睇

番工啦！我真係好中意番工呀！！！！

晨咁早鬼上身?

高返一半會好睇啲
個2個袖真係好柒

再高啲咪會頂住格甩底？

我覺得一低過左格甩底個位就唔好睇

根本成件衫都好柒

隻袖短返少少好似好d

著埋今日唔著啦

即係你而家著緊啊?

如何 頑強攀登 都只得亞軍~~~

信已遞, 光明正大上連登

眼訓到癲
幾時先星期五呀

呢度啲巴絲冇遞信都光明正大上

你自由啦

仲有百九幾個鐘就weekend

又話轉SITE既做乜無啦啦遞左信架

我有話過轉site咩

哦 老人家冇記性

話時話，V仔唔會係驚咗我地起底唔入黎掛

IT 狗

消防員?

係呀

我都唔起人底既

未死得

哩期流感好勁啵

講起返工遠 呢排成日有地產狗sell我地租新office
如果一個唔該搬返出港島科學園果d我真係要搵定工

科學園黎搵我食lunch啦

上頭見你得閒，叫你做啲應該唔使既野你會唔會做（做完佢又會assign過一份應該唔使既野)

我個腦諗住數碼港但打左科學園
都係一樣西地方

港島唔係得數碼講咩?

論扮工的重要性

真係好西，一車車咁返工放工

晚上6時許，一名35歲姓顏男子報稱在中環環球大廈附近與一內地女子發生碰撞，其間他嗅到一陣濃烈的氣味後感到頭暈，於是向附近的食環署職員求助報警。

警員接報趕到，但發現事主所指的女子已離去，經調查後相信共有兩女一男操普通話的疑人涉案，案發時他們曾向男事主揮動一紙巾，事主吸入氣味後感不適。男事主並無損失，惟需送院治理。案件暫列危害生命或使人身體受嚴重傷害而使用毒藥，交由中區刑事調查隊第一隊跟進，暫未有人被捕。

bro & sis 小心呀~

突然好學術

好睇你身份同做啲咩喎

扮工是一門學問

返過柴灣再入啲~

我係蓉仔

每次我就快認得你既時候又改了名

咁叫你做啲咩呀 ?

港島我識既IT狗都集中係鰂魚涌

叫我 1蚊

PCCW

要做下卸膊操

問你老細叫你做咩呀
叫乜鬼野1蚊姐

哈哈哈哈哈哈哈好熟悉的錯誤

我唔想做話題終結者

我係問老細叫你做咩格外野

我都想應你
但我睇唔明呀

未又係dup code， 不過段code 應該唔使用既，純粹唔好等我遊手好閒上lihkg

咁就做啦 之後扮工扮得醒少少

嘩笑到我噴水

啲留言笑到仆街

[多圖]有冇人覺得趙碩之好正？

一開圖即刻9秒2收返埋

中女黎架 ?

宜家係中女
相就冇時睇清楚

回到過去斬纜啦

我係消防post見過佢出現

d野過一過大陸手, 梗會變7左

哈利路亞, 不了 真係笑到仆街

係7左十倍

咩係哈利路亞呀 ?

波特個老豆

你無睇呢套野呀當年?

爸爸冇睇過呢套?
男主角要回到過去就會講呢句

嘻

無呀~

終於收貨了, 謝謝姆姆豬~

日日做唔停 點先可以休息

樂於助人 好感度+1000

最後係咩事呀?

佢每天也自己笑 就算下雨天也自己笑

睇下啦都幾好睇

日版好睇架,
阿禮

下年新年將會一行13位家人去泡菜 好采無幾歲嘅細路

去旅行真係好難夾人 btw 打鳩個姐夫啦

13個？ 自由行？

會嘈交

13個人
RIP

嗚呀RIP

唔知點搵位食飯

橙

我揀咗順豐送上門, 以為比咗一次錢就搞掂, 原來仲要比多次集運費
上門再收多 $20 送上門

但啲料唔錯, 係香港買應該接近一千, 而家 $3xx

13個, 打交都似,
泡菜d野仲要唔係個個都啱食

光是行行下有人舉手話要去廁所已經

無錯
佢地已經試過兩次 我下年首次join佢地
聽佢地講都幾開心下 好多笑料

中年男長輩一定屌鬼

13個人點搵位食飯呀, 仲要泡菜野, 真係不了
朝早起身集合都有排等

跟屋企人去過一次
之後公私事各去過1次
如無必要都唔想再去

但你可以去買野喎

同意，４個人夾埋一齊行動已經好難
仲要１３個真係個個都咁就得人？

光是同老母一個已經覺得好攰

真係
得
不吹水

呢個我都認認地同
所以有其他人一齊係好少少 我覺得

好彩我老母鐘意同fd去多過同我去

郵差叔叔關心我拎重物既姿勢 好SWEET

春天來了

姆姆豬去馬啦

公務員長期飯票

同老母去旅行真係攞苦黎辛
除咗可以住5*同埋買衫唔洗比錢之外

留翻d機票酒店錢
香港可以買得更好

仲想點

同屋企人去真係十萬個辛苦

清
同過老母去一次旅行你就明
佢對你好~你係要還架

係真係郵差「叔叔」黎

唔好咩

翻工咁 人工就係機票酒店

慘過返工呀

冇放工時間嫁
你老母包左你咁多日呀

筍盤

仲要透明浴室play

我也有選擇的權利

遞左信 鳩fing fing又唔比我short notice走人
比我放7日8日假先返新工呀

算好啦仲有人工，唔使倒貼

痴線嫁
對住阿媽都咁

日日9座，錢都唔要?

新仔留言..
悶緊..

唔 唔通

清ho bintai

9坐幾好阿, 我都遞左信

未返新工已經想搵定工

大佬呀 你唔好咁痴線啦

咩位？

都係錢先夾硬留姐

其實流失率咁高
你老細有冇照你阿姐肺嫁

見唔少
大陸人份CV寫到好撚勁但黎到面試同碌木係一樣

父面前幹

大家都知問題係邊架 不過人地team既野點插手

糖糖痴左線啦

糖兒返工返到傻咗？

唔好問啦我都話流失量高就知唔好做啦

plan行程plan到癡咗線

好想食藍鰭吞同拖羅啊啊啊啊啊啊啊啊

拖羅

我要用條利奶舊拖羅上面d油

又準備要扮工

塞埋我入gip 得唔得

我想食拖羅

架機會超重

塞我入backpack得唔得

我企唔起身

冇人想食海膽

甜蝦 帶子 海膽
嗚呀呀呀呀呀呀呀

諗起德美

終於可以上水。。。第一次開會個陣要講野。。。緊張到爆

海膽

唔知係咪我未食過好食既海膽
我覺得好難食

呢堆我都

帶子呀
大大隻甜蝦

唔好食既既海膽好似飲尿一樣

lomo你請

咁你係咪請我食啲好食既海膽

大熱天時講起刺食特別想食
涼浸浸嘅刺食

我冇外快請唔起

尖東有間海膽手卷幾好食

烏妮魚子丼真係

唔係失業生活既，值得走囉

WHERE

我應該知你講邊間，係咪車仔麵隔離？

好腥

食放題

你聽我解釋先啦佢唔係咁既人黎架

築地食果個就正到仆街

食飯啦⋯⋯
大家今日食咩⋯⋯
鴨腿湯飯好冇呢

咁熱仲湯飯

睇少眼俾人搶左叮飯

拎返佢個出黎放落垃圾桶

咁我fd做過都咁講就知啦

文華
叫勁回味

好做法

怪獸

等收工.

周身唔聚財

+2036

咁可以點化解呢師父

飲薏米水得唔得

大師我覺得你已經捱殘左個人

好多正評

有工作了

正呀!

唔識用.

未拔過罐 ? 抽真空咋啵~

未呀.. 我針灸/跌打呢D touch wood , 都未試過, 多數係耳鼻喉/腸胃病

去旅行個POST睇左11頁終於有支持姐夫既人出現啦

我都覺得佢姐夫係一絕

可能係姐夫本人

姐係咁，外母請到，唔去就唔比面
咁咪逼住去，你要佢plan？點就樓主、二家姐、外母，平時都唔太熟（鳩估）咁更係樓主屋企plan返
到樓主plan好哂，機票、酒店/民宿訂已經比哂，想縮都縮唔到

樓主明顯冇帶過小朋友去旅行 訓一定要訓主題樂園隔離，平時出入盡量唔好搭巴士、jr，一陣痴線亂叫就仆街
所以要租車/包車連司機，咁小朋友/家長累都可以係架車到休息下，訓下🤷‍♂️

支持論

包車/租車是常識吧.

都係個句啦
同人去旅行真係慘過食屎
除非係同你條女去

追擊肥婆post, 多正評都正常既

G持?

大老細唔係度, 隔離個同事由13:00訓到而家. 爽YY

糖er....

情侶去旅行係咪一定會屌西

一個reply , 人格破產

係, 除非唔係.

屌佢個WEB版F5轉PAGE唔知係咪寫柒左, LOAD多幾頁後就會慢到仆街, 要真F5

兩個耶撚咪唔會, 9估

點做到
我而家好撚眼訓

BOOK房係咪要BOOK TWINS

我都想訓, 而家落去買個包食下先.

我唔想知你地D性史

去旅社唔屌西 唔通係香港屌西/ 倒不如帶sex partner

得你未試過?

呢個POST真係值得睇, 點解咁多變柒既例子會出到街

sex係旅行一部份

agger

Plan行程會唔會plan埋

唔洗PLAN, 晚晚都會.

電視都有講啦, 去旅行扑到盡

指定動作

會plan 埋

長巴

小妹ff架咋

一陣1+1=4 就仆街.

咁好生養

真係有, 你要唔要?

要

有無咁多小妹

或者他好得必須要炫耀
無奈我的劫後餘生都賠掉
寧願以後不見了

笑撚死呢個post d對話
#31

講野唔撚用腦

劍叔, 失戀?
定無聊哼下歌咋

老灣唔好俾人呃呀

夜唔夜呀夜唔夜呀

舊登無真絲 連登會有？？？

冇 全部都係仔黎

佢地覺得香港人好大聲好多時係因為係一堆你唔識既language入面突然有幾把你自己母語既聲音出現, 咪特別覺得明顯

老灣幾時用你架coaster type r走番轉

係咪用over機講野

以我經驗, 韓國人係最撚冇禮貌, 最污漕
日本人出到國外真係100%對得住自己國籍

我去日本真係好好好好好細聲講野

韓國真係鬼國黎
以一個發達城市黎講 衰撚過大陸
i mean seoul vs shanghai

agger 泡菜人真係極度無禮貌
之後就係印度人, 真係勁撚仆街
老老實實大陸狗有時都無佢地咁差
泡菜人=印度人 > 大陸狗

我去旅行通常都係對住gopro講野

屌啦上次去瑞士行山, 一開始行時開左GOPRO, 一路行一路自己鳩UP講下D環境
行完我STOP時SAVING ERROR, 乜柒都無錄到

唔知點解既人.
去泡菜國坐一次地鐵就會明
劣LV(繁忙時間):
泡>港>台=星馬泰>瑞典=挪威>日本

真心覺得日本會讓人落車先好感動

算啦
其實都唔會睇翻
我都係dum入個hard disk到就算

不嬲鍾意喺到叫春

係呀根本無睇返, 我搭火車時拍左好多條片都無睇過

係首爾我係有種驚落唔到車既恐懼

唔係D廢老會伸手推開你架咩

d大叔大媽係直接撞撚鳩柒你
本身我已經大份 都比佢地撞到差d仆街

理解唔到點解仲咁多港女仆街咁仆去泡國

佢地係直線向exit行. 唔會用手推, 係撞

應該捉曬佢地入國家隊打rugby

仲衰過大陸人
我以為我自己日日搭火車都見唔少啦

所以如果去韓國...去釜山啦.. 好好多.

如果火車 50分, 泡鐵 係100分

唔會去啦 又冇啖好食
又唔買野既

頂 我都幾中意shanghai
利申 無必要都唔番大陸

乜鳩黎? 我去韓國都叫咩都食下都未見話呢D野..

呢個我都煮到出黎

應該係極邪惡拉絲芝士辛辣麵掛

張相仲差過A巴影果啲
btw劣食

咪就係一個即食麵加塊芝士

3500krw = 24HKD ..都OK啦.

無啦啦都要插a仔一野你地是幾大仇口

屋企煮到啦痴線

唔係錢既問題囉....平唔代表要食垃圾

我都已經唔記得了

24蚊去食老麥好過

哇屌 好撚ON9啊
自己係屋企煮唔好

我想問下面個2個韓文係咪拉麵咁解

我都係食腩肉+豬手同蔘雞湯果啲...

同埋辛辣麵應該冇咁多水？

上海根本就唔係普通ge大陸
新世界一帶grand到仆街
中環都未必比得上

btw大陸都有靚景睇ge

芝士撈辛辣面

만두 餃子呀親

大陸D自然景真係5星, 但配套同埋人係負5星
好撚靚都好都唔太想去

咪煮好個辛辣麵放塊芝士上去

我之前去親都係日日食全家同埋係街邊買魚腐+年糕

魚腐+年糕
好撚正.

係餃子
雖然我搵唔到

唔洗飛過去食lo
景又唔係靚 又唔係舒服 野又唔好食 女又唔靚

係得d衫好買

食完先影

睇到都唔太開胃

泡菜國就算請我都唔會去

睇落八方雲集都好過佢

乾蒸

大交合最近做乜成日衝出黎柒

正宗韓國餃子唔是咁ge樣的
suppose係好似個拳頭咁

嘩屌, 仲唔開胃
韓國菜係咪全部無賣相架

我都係留係香港食下雲桂香算啦

係. 大部分都係好多醬, 再撈埋一齊食.

因為d人根本冇文化..
出名ge部隊鍋係咩柒狗屎垃圾都dum入去煲
餃子就係皮攤開 塞d料入去求其捏成一舊

最撚過分係 炸G都可以加d醬撈
脆皮撈到變唔脆
敢問一句...我點解要食炸

利申係韓國生活過一小段時間
諗翻起真係橙過食屎

真心覺得柒過UK
部隊鍋根本就ON9, 塞D垃圾落去夠膽賣你幾舊水

香港先咁貴姐 韓國好似都係垃圾黎

根本就係因為佢娛樂事業發展得好
搞到d人有種錯覺 佢地先係主流 然後成班一齊狗沖
外國都算 人地真係冇心機坐十幾個鐘揮雞去遊韓國
但d港女同大陸狗真係

你以為啦

係咪無鬼佬去韓國旅行架

好少見鬼佬旅客

但BBQ Chicken 幾好食

又真係好少

我迷失在這條牛頭角邨裡

14天的光陰 不算悲劇收場

星期五出糧

出左糧啦20號..

我地復活啦

最緊要睇今期卡數.

hahahaha
係喎有卡數呢樣野呀

今個月得2000咋

結單總結欠:-
港幣 1,920.00

你地一個月洗好多?

戶口結欠： HKD4,410.23

上個月兩皮卡數

之前旅行下下4k卡數呀
雖然係幫手book機票酒店
但望到都嚇一嚇

暫時7k, 16號cut off

而家24號, 16號CUT, 但已經7K

有冇KT地盤佬 我完全迷失左

咁多？

你冇google map ?

零反應

Limit Used：HKD 6804.76

你入左異空間.

大家都好大洗呀.

影張相上黎喇

Account Balance HKD7,135.00

唔識

我未入返之前條數同旅行數咋
我冇超G架

強烈建議每個月頭舉辦卡數之星選拔賽

去邊旅行洗咁多
好任性！

右邊太古,
左邊嘉亨灣

唔係

點拔法 ? 有咩獎架 ?

新天地

秦國囉 2人份既錢黎架

係咪係偉業街附近?

陸家咀條海灰到乜咁, 有咩景 ?

有無冠亞季軍嘅先
睇完大家果啲覺得我會有三甲

show me

都唔知鬥多定鬥少

我就不嬲買大師同A仔贏既

我知係咩位了 但係要原路死返出去先有車搭

sor記錯
去上海通常都唔係睇景

HKD 4577.67

4千幾

4000幾就想贏

屌，如果我簽旅行嘅機票酒店都要計？

做左陣野姐..
咁快幾十板

唔計我連參賽G格都冇

清
4000幾可以收埋了

頂呀 我無旅行去呀

大師都得咁少咁我轉推A仔贏

A仔應該係長勝將軍黎

啱啱簽咗酒店+機票都 $12,000 , 我有冇機呀 ?

有，但A仔好可能贏你

cls，我notice period 剩14日，叫我train 2條junior new joiner，其中一個做咗3日又resign

hey都唔關你事囉

50歲....

正

A巴幾多？

佢未公布

A仔簽開幾多

真係好靚既身型.

喂 仲點做野呀

啲腹肌

ChuanDo Tan. For your research.

thanks big c

放工就J

重有半個鐘

地下濕晒喇，拖返啦

又要由頭train多一次，煩死人

好肚餓。。。我發現唔可以唔係公司擺零食

教得幾多得幾多囉，再唔係打份野教點做

做到哭

我走到 開心到哭緊

你全日走左去邊

你發生咩事
由開工做到收工....

我就奇怪點解今日唔見你

在地鐵中，慢慢返屋企

淚 為跌蕩而流露
難補救 過去了也難停住沙漏

成個地鐵都係忽然讀書人。個個都去灣仔書展

過多十分鐘,全office 我話事

帶著熱情 帶著共鳴~

今日竟然爆唔到 post

我已經玩厭左你地

大家都好忙

星期一個個都好似好多野做咁

唉....去剪下個死柒頭先
剪頭髮考驗

今日其實我...

尋日諗住飛又八號

我約左尋日下晝
髮型師話只要我去就幫我剪
所以我去左

究竟剪成點

我間落咗波都唔肯開

係邊剪呀⋯⋯我想改變柒頭

自己剪啦

我後日剪 join me ar

彌敦道9號

牛丸脫離地獄了

睇星期五拉符咪知

梗係會啦

下次呀⋯⋯
我剪柒左啦

又無左3百幾蚊

有得咁樣宣傳架咩

老母係親戚個谷：細佬盪失路

我打咗30份manual，佢地仲要我口講demo一次，會錄低佢

去邊呀你

今日做到我痴線

我晏就係啟德碼頭郵輪迷路 行左接近三個幾鐘

明明有google map

三個幾鐘

個度原來乜車都冇

有無人可以比意見我

話說我遞咗信 八月中返新工
今日隔離teamhead搵我 知我走所以問我有無興趣過佢條team 話應該比到我去新公司嘅人工

咁其實都有興趣做佢條team啲嘢（多嘢學） ，但好忙，有同事要一星期返足七日

而新公司係大公司，同而家做緊嘅嘢差不多但較舒服，同埋近屋企

本身諗住轉工係for舒服啲呢兩年讀master（已比錢）但我同事同我講工作經驗重要

應該點揀好

諗唔到理由要留低

唔會信口頭承諾，應該俾到
你唔好信佢

新工，讀書

一定係走，cv有大公司經驗好重要

本post風氣 遞信

去篤下波仔先

人地遞左啦，btw真係唔好信咩會俾到一樣人工你呀

試用期後加薪，多勞多得

意見：
1. 唔好信口頭承諾，應該比到姐係比唔到。
2. 拎多張沙紙好過做七日
3.工作經驗重要啲係戇鳩，係公司學野冇撚用，因為都係幫人打工。
4.公司近啲=多啲個人時間

完。

如果真係比到同人工or even higher (雖然無可能）呢？

不過我都驚handle唔到新team duties &讀書

無如果，你不如諗下如果佢俾唔到咁點

如果比你做CEO呢

大師全中

預備食飯

我早一排resign佢地夠話俾我轉role & department la，幾個大粒佬輪住sell公司點好，有好多老細照我，做生不如做熟，人工match返offer

不過我都係走，因為想入返大公司，我直頭同佢地講我做厭咗我做緊ge野，冇一個department想𨍭

cant agree 麼牙

咁就得啦

話走又留，一來好柒，二來你老細/新老細唔會再咁信你，隨時過幾個月請多個人share你job duties，到時咪仲無癮

拿倒仔今次我撐你呀

使左去邊

邉個叫倒仔 ?

倒轉來讀的是豬

我唔見有呢個名喎~

豬囝呢

【星島日報報道】日本一名中一女生，因爲同班19名同學在手機即時通訊群組，對所發訊息已讀不回，難忍排擠自殺身亡。

豬係 .... 就見一隻~

好慘呀

依家啲00後

唔好已讀不回我

原來仲有下文

更慘的是，這些女同學私下另設群組，流傳女生的偷拍照，並以「噁心」等字眼形容。後來有日向女生展示相關照片，女生難忍長期累積下來的壓力及羞辱，最後選擇輕生身亡。

屌你, 日本女係咪變乸態架~

被遺棄的感覺

好撚焗呀..

慣晒

i know that feel sis

日本d bully真係好勁

hi

邊個俾你改埋d中二名

又到食哈根大師時間

有個FD問我...
平時大家講「利申」係點解？
唔知點講佢知

利益申報囉
不過啲人用到濫曬
廣義可以解"拿 呢單野唔關我事" 以示中立

A巴要增肥？

我已放棄自己

受左咩刺激

A巴係咪食極唔肥果種人？

佢成日都話自己肥左

佢成日都聲稱自己肥

他知道沒圖是討論不到的

曲線話自己瘦

有米

morning

早晨豬先生

大家好 小既強勢回歸 可以瘋狂用電話

早

牛丸姐....早晨...

大晴天星期二

聽日方加

唔可以講放假呀

冇人想知呀

歡迎回歸~ 咁好即遞即走~

邊個批准你講方加

好彩~~

我

hi 飯先生

番工！

又遲到

老細未返咪姐係冇遲囉

今日無乜心機咁, 又眼瞓, 點好呢 ?

咁早呀仔~

訓陣先啦⋯⋯

抖下囉

我都係，今日返到去，大粒既都未返

back to hell

而家d年青人真係
利申早左十分鐘好唔開心

[求教]CV老作識用PS 其實唔識

爸b

仲要人秒回

做咩講我

煙腸仔都係呃人

比錢出去揾人整囉

依家啲煙腸仔好唔誠實

但好感度又加喎~~

煙腸仔都係夾縫中求生存 吹咁大就
利申我吹自己識尖weaver

誠信既問題

求其上網睇下片補飛喇~

糧就出比你
做野就我地義工 " TG秒回做你疑難排解 "
傻撚左?

呢句真

梗係啦，唔付出就想人答你？不過連登係咪真係有高手呀

可能佢份野最後落你credit呢

夠做佢份野有餘啦

份工要識 PS 都唔會係好野, 認同嘅請分享~

連登大把高手高手高高手啊

p圖post下下都笑到gap gap聲

有就總有既 不過會唔會幫就另一回事啦
返工仲要做埋義工？不了

真 我最憎

同埋其實上網搵教學都有好多

youtube google 大把

屌~洗緊手個狗牌滑左落黎裝滿水

Photoshop 達人在此.

PS唔係playstation咩

佢係想揾人做好比佢

我識用小畫家咋

阿女都介紹我用呢隻
ps 麻撚煩，又要開個 id

牛姐又話強勢回歸嘅

冇左小畫家，都唔知第時係公司點cap圖再改

煮早餐

除非伙用蘋果

點解要開個id . 就咁dl咪得.

或者Windows 10 有Ink Space.

玩緊青瓜

痴線
招商去到 26蚊，全年高

爸爸有冇fatfat

我話 Photoshop 丫

有冇人覺得呢隻腦魔好怪

爸爸上左岸好耐

好早放撚咗

HSBC 又唔落,買唔到

忙到仆街

遞信未?

陣間去搵A4 跟住

唔遞呀

爸爸有無買tencent?

有手瓜

等睇大陸爆煲

大6最叻咩都作大架啦

無，IT 野信唔過

又唔話呢隻？

呢隻巧打意啵

我係覺得 個嘴好怪

好有胡師傅典範！

今日特登帶袋 準備帶走我堆扮工既證據

支爆

我個人覺得大部份都冇乜問題。俾人笑兩笑就冇事
但係隻伊貝同大耳獸俾人見到一定

老噴

上頭唔識做，我又唔識做，不如返屋企訓覺啦

1001?